援交和ptgf

佢地到底有咩分別？

大家都係臭雞
不用分那麼細